連登仔會否因為工作表現差而被罰見家長

罰我食狗肉